開始互屌 開始分化

利申 支持散
但係麻煩大家好聲好氣少少

你諗下 前線係接收唔到資訊 唔得閒上連登
你要叫人散 可以用其他方法 tg又好 親自落場叫人走都好
係連登屌人 咩係咪好鐘意坐監 走啦on9
如果我係前線番到黎 一睇到都灰撚左

唔係唔可以勸佢哋散 不過互屌個觀感好差
麻煩有禮貌少少
唔好比人帶風向
應該打氣同勸喻 而唔係一味屌

推

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙？？？狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

即刻走去富豪東方酒店！

罷工罷工罷工

大家醒少少啦屌
話前線蠢
你地咪又係中曬計

同意，屌黎有咩意思

唔好分化

Pish

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

唔洗上連登架
任何時候set路障、做野、散
就係咁簡單
要抖要休息唔好留係前線

愛之深 責之切 仲有好多鬼扮人講鬼話

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

推
有義士俾狗 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

捉你老母鬼咩

成個鐘都上唔到連登？

講左甘耐 佢地有睇到咩？次次都係甘 次次少左手足大家嬲多過唔開心啊

抵屌就係抵屌
唔關分化事

不分化

不分化 好心痛

根本分化post 先係五毛 乜撚野前線有鬼？？

TELEGRAM 8點幾果陣都影到晒D狗準備出動
有睇到點會唔做準備

講得岩啊 幫手推

岩 語氣好重要
屌老母只for 敵人

其實之前好多次都好聲好氣...

不過可能好多人見講左咁多次be water ..今日明明一個鐘前都預告左清場, 仲有班人留低送頭會真心燥....

因為大家係命運共同體, 每一步對大家都有影響。

不分化
但抵屌

不分化 好心痛
推

班捉鬼撚痴撚線

唔好互屌
喺屋企嘅可能真係見到出面嘅勇武派俾狗拉覺得好傷心

今日完咗再檢討下發生咩事
之後再認真諗下下次點做啦

真

推
我諗有班人都係狗扮嘅帶頭互屌

話我左膠都係咁講，啲前線搵命博架，大家互相尊重啦

推呢個。

呢啲時候最易俾人分化

不分化，好多人屌係因為心痛

Push

唔好互屌

對

分區居民自發就識be water
次次申請左既遊行就堅守

講左d咩參透下

分區突發無得預早混入
遊行既人地可以預早準備

自己友中招咪返警署放左佢
根本警犬無成本

前線 我極尊重你地但同時心痛你地
諗清楚到底會否中左伏

雨革 ver2 黎啦
大家繼續互屌搞分化先

你哋話要有建設性
咁建議同屌自己諗下點
仲洗曬板畀人帶曬風向

星期一罷工呀

建議 義士 用紋身

左手反復
右手清明

前線一見唔到就當鬼

唔理鬼唔鬼
反正我唔想坐十碌
我就走先喇

大佬成個下晝啦喎

推，好多3毛分化撚

不分化 好心痛
推
成敗在於團結

不分化！

明白大家都嬲
但發洩係前線對件事冇幫助

唔好行日本社運既舊路，唔好指責同路人，有咩咪大家討論

就算上唔到網 都應該知道現場黑警部署 有人提哂場啦

不分化 不割蓆 不督魁
只係想大家可以be water 不被捕

推，同意

好想係咁開你呢D POST
等D人知道一屌就係分化第一步
和理非屌你老母

逃生路線 (已整合)

尖沙咀：向尖東方向/紅磡Poly

佐敦：東向經漆咸道南去紅磡poly

旺角：經洗衣街 染布房街上窩打老道
亞皆老街x染布房街有人高空擲物
培正道轉右上何文田 再經佛光街落地鐵 / 紅磡

何文田有地鐵可以走

油麻地：地鐵、經天橋櫻桃街公園去奧海城 （小心果欄條路多狗車 勿近）（奧海城奶共，自行考慮)
如果唔想入奶共奧海城，可以行去海旁行多10分鐘去南昌。

補充加多條九龍城，先達廣場出直行往旺角東天橋，可散入何文田，仲可以入九龍城，如果識路，入九龍仔公園民生書院果頭，非常多位呢

五毛只會係網軍 小心網上鬼好過前線鬼！！！！唔好比人分化

同意
大家捱左咁耐，唔好衰係分化到好冇

知唔知點解要屌?
因為講極你都唔聽呀
又有人比人拉啦
點解次次都要三催四請?
你覺唔覺前線好自私?
要人咩都就晒你?
sorry唔係分化
但可唔可以唔好再打陣地戰?

不分化
成敗在於團結
推到上熱門

不割蓆 不分化

記唔記得一開始嘅口號
不分化
檢討可以，但唔好屌晒老母咁

屌係因為大家都唔想見到無謂嘅犧牲

其實語氣會咁差真係唔好怪佢地，明明今日先做到遊擊嘅效果，到咗夜晚又打回原形，仲要已經有咁多人通風都唔走，真係難免有啲火

支持勸喻

我覺得有問題係一定要講出黎，但唔係一味屌同一味鬧

百屌成材 屌係要屌 但永不分化不割席

如果我比人拉完保釋出黎 見到個個po都屌緊自己
比著你都唔好受
用個好d既語氣勸啦 唔好屌佢地

呢個鐘數得閒屌人點解唔落前線屌

人地一返屋企就見你成晚捉鬼

唔係分化，想大家留有用之軀長期作戰，見到比狗捉心痛

不割蓆 不分化
不喜勿屌

push

你屌完佢除左發洩 唔會幫到件事
你可以真係tg 前線同佢地交流下
將個意見傳遞過去

平時我都覺得要叫人好聲好氣講野,但係今次真係嬲,又玩翻最高成本既陣地戰,又係打唔贏死守之後俾人拉,我都上過前線好幾次,正面硬碰根本冇可能羸

不過出面個有個PO話開始覺得前線抵撚死我就屌佢老母臭閪正一仆街黎

好聲氣唔撚聽就要屌

所以咪話你自私囉
有錯又唔認
但又屌我地分化?
係咪個個星期都要比人拉先安樂?

語氣重左

但希望佢地真係識散

唔想再見到成批比人拉哂

支持態度好少少

就算係送頭 你好撚心痛
但最撚痛果個都係被捕果個本人 唔係你啦
憑乜野咁既態度對人地

去前線講，你mon後面屌人點說服人?

推爆佢

唔好再屌黎屌去!!!!注意用詞

多謝前線

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

理性討論呀

Agger

屌你老母, 猢真係零舍ON9
廢撚事同你講

可以檢討 可以討論
但請保持好既語氣
大家一條船
互屌好影響士氣

今晚睇唔到連登
咁上星期睇到啦掛?
今朝睇到啦掛
今日運動戰幾成功
但一到陣地戰就輸到仆街
唔好同我講現場
講左1個月你唔聽就係前線問題

都唔知仲留係到做咩
be water la次次都係到等比人拉

難聽講 我地全部都係花生友
幾多個仲係前線
吹完水就準備接放學啦
朗屏有狗喇

push
你可以唔同意任何人既指揮
但唔該好聲好氣少少

唔好比人分化 你鐘意打遊擊就落場

咁你睇住佢地坐監la. 唔想再理

岩 所以代入前線
辛苦完番黎 唔出黎幫手都算 仲見到全部人屌自己

依家呢度留言既人 我都係
冇資格屌佢地

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

好聲好氣左好耐啦
be water be左成個月啦
咁都仲唔聽，唔可以試下用屌令佢地明白?

洗咩同班戀戰等好聲好氣？
講咗幾多次Be Water唔好被拘捕
咁都比班鬼煽動到繼續留，唔抵可憐

Totally agree

唔好再話前線收唔到資訊啦，先唔講be water講左成個月，今朝一隻狗影都冇都仲會忙到完全收唔到資訊？

就當真係收唔到，今日唔退又對成場運動有咩幫助？增加清場成本？散撚哂佢地無得清已經令佢地成本增加啦

okok
咁請你告訴我
留守有何用?
為何不走?
是否不能話佢地?

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

光復漁業

我都支持散 但你屌佢可以有咩用？除左影響士氣
不如諗下點將個意見傳比前線

推 又話支持前線決定

邊到分化

認同
持兩邊意見既
都提提自己唔好變對罵

大家都係同路人
唔好互屌

pish

唔好比人分化 如果唔係就落場你帶頭

太多三毛帶風向

成班人捉鬼呀屌

推
我要罷工
係現場點會得閒睇連登

都唔知上辛登屌有撚用, 出去企前線感化D人啊嘛

唔好講咩唔分化
要勇武要留守，只要有成果而唔係送頭收場
一定冇人嘈
而家唔係鬧你做乜去勇武做乜要留
而係次次個結果咁樣係冇用冇意思

推呢個

有三毛特登用極差口吻引戰

我同你講道理
你就話湖人On9
你個D咩道理咁巴閉呀?
係咁有道理既話
點解次次都磨爛蓆?唔識be water?唔識撚狗?
有冇少少機會係前線估計有問題?

收到資訊都唔走 立場記者知道速龍推緊叫佢地走都唔肯走

好多三毛分化

見到前線咁，太心痛會好肉緊真係會屌
太多次，太多人因為咁俾人拉咗
講咗好多次be water ,紅隧嗰吓好勁，做得好好
但一入夜唔知做乜又重覆
狗又顛，人就唔肯走

雖然係咁，但永遠不割蓆

你個標題都已經好撚分化

你可以話前線戀戰
但唔好講到抵死咁難聽

8月5罷工

唔係分化

但前線班友真係要化

如果我係前線番到黎 一睇到都灰撚左

樓主係幾時走?想知道你地係走唔到唔知邊度走定真心自願留守到咁夜?

Dont blame the victims

D語氣一睇到就燥 咁都唔叫分化? 識唔識咩叫禮貌

前幾次已經有人講過
去到前線提議徹就會畀人屌
呢個意見佢地唔會接受

同意 所以應該理性勸喻
見到出面有post話前線抵死過千正評..
真係冇問題？

屌還屌，但攬係會死攬的。

不過資源大家都缺，俾人捉一個，後勤負擔就大一個，所以真係要小心D。

講咗好多次, 只可以呼籲前線
佢地自已決定點為知最好
開po屌只係會分化

為屌而屌，開心啲?

今日先有資訊？

不死守新戰術? 旺角->尖咀->紅磡->太子->新蒲崗->黃大仙->???

有鬼呀
好撚多三毛

發洩完就要開始檢討

勸咩呀
之前幾次有人叫徹已經畀人屌
當有人點勸極都唔聽嘅時候就係要屌㗎啦

注意用詞

宜家呢個地步你敢講有一定正確既方法?
走一定岩?下次盲可以訴求成功?
唔走繼續頂又一定係錯?

唔好屌住，幫前線手足散左先啊

其實有好心人真係喺前線聲嘶力竭請大家be water
佢原因係彌敦道往太子方向一個鐵馬陣都冇
犬隻一郁 前線就容易仆街
佢係本著救得一個得一個嘅心態 擇日再戰比較化算
呢個原因個人唔覺似鬼
字打住咁多先

利申：親眼

係
成版都喺到屌
屌撚到前線唔想再出既話一定收皮
推post果D好好反省下
利申前線 岩岩上地鐵

唔理鬼唔鬼
反正我唔想坐十碌
仲有大好前途
我就走先喇

今日運動戰已經係成功撚狗
我地只要不停撚狗就OK
陣地戰係打唔羸狗
3次證明左
明白嗎?
對唔住
因為我好嬲
但我都係想講事實
希望你體諒

推，未成功先俾自己人搞散

而家上唔到連登
呢兩個月上到啦掛
呢兩星期上到啦掛
上左咁耐都仲係咁

同意
你覺得自己一定係啱咩?

不如大家報各區退路既狗數俾前線知仲好啦

唔係收唔收到信號嘅問題
個問題係咁多個星期有冇吸取過教訓？冇
我地咁多日宣傳游擊戰，班勇武有冇用心咁睇過？就今晚黎講冇

最好有收到連登消息嘅在場人士通一下隔埋左右幫手spread開
前線好多野顧 即使後排少少推冇乜時間睇手機

其實講咗好多次，頭幾次事後檢討都講緊哩個問題，次次都咁，唔怪得好多人屌，成班手足次次唔知留黎做乜

知道大家心痛、怒其不爭
但星期一大罷工之前咁分裂咁洗版邊個得益大家自己諗

而且你宜家點鬧前線都唔會有時間有network睇到

其實係愛滋深

咁先俾前線知道，死守原來係on9無人讚
下次先會be water

互相尊重

唔好檢討都起晒鋼啦
咁惡點理性傾

對唔住
因為我好嬲
但我都係想講事實
希望你體諒

agger

我淨係想每個人都可以每一次都學習返以前做得岩同錯嘅野
同埋 想問下 黃大仙做乜9

做麥撚都唔會割蓆
兄弟爬山
各有各做

內心好想屌
但講出嚟嘗試委婉少少

只希望前線會聽得入
唔好下次又係咁
或者前線唔係同一班
而係新手
所以希望每個人都明白

麻煩波台d人收手，唔好再好似以前咁一衝就屌，就係因為班本土派小圈子智者搞到香港咁垃圾

Push this

光復香港 時代革命

吸收今次嘅教訓！下次真be water

同意支持散
但唔該大家好聲好氣小小

錫住屌啦仆街
語氣咁撚閪
自己手足嚟㗎屌

唔會有心機睇連登睇tg
發過夢未

禮貌可以好少少
大家目標一致
點解要屌 可以賽後檢討
想佢地好唔想佢地送頭
唔該好似立會嗰次咁
一個都不能少

幫樓主推
屌你地班冷氣軍師啦
落前線叫人退呀嗎 上連登講有鬼用?
不分化呀！ 前線比人打完返到屋企見到成版熱門都屌佢地係咩心情呀？

真心，早幾個鐘已經有曬消息會清，而由防暴出場到開始推進都有時間，點解死都唔走？

話你地抵死既撚樣係仆街陷家產
前線既肯企出去係會尊重
但你地要聽人講
唔係指揮你地，你當係意見黎改善往後既行動
要留守一定要有成效，唔係送頭
如果做唔到成效就要走，再從長計議

講左成個禮拜有多 要醒水識散，咁耐都未散仲留係度我地唔嬲唔屌就出奇啦

請不要分化

前線要有個人判斷 唔好過份依賴其他前線講既野 走唔走自己揀

明明係狗扮前綫

好撚ON9
有得走唔走做乜撚

係。
你有冇上過前線

咪撚再話前線係鬼

真
見到有幾個po直頭話乜野唔抵可憐
開得post即係唔係前線啦
而家人地用緊前途博緊
你一句就否定人

再咁屌落去 唔會有前線出黎頂
所以唔好再屌 比意見都好聲好氣少少

賽後咗好多次，次次下一鑊又一樣

728之後大家好聲好氣檢討咗幾個post,點解唔改變策略？

大家都係想場運動贏 但依家最重要係手足安全散去
檢討就之後再做
不分化不割席

推 建議唔好大屌

係度嗌人走果啲有無發過夢？
係現場唔係成日上到連登 係度講有咩用啊？

同意 前線都嗌緊一二一二退緊

宜家前線唔係死都唔走喎, 比人捉都係無可奈何
但必需有第一個人頂住先可以繼續呢個運動
另外be water唔通一射第一粒彈就可以成萬人轉到場咩
邊個做拖時間個個人啊?

你有冇去過現場 現場氣氛咁緊張點拎電話出黎睇 網速又慢 又有一大班軍師嘆住冷氣係到屌 又多三毛 上黎做乜

push 咁屌法真係冇癮

岩

態度都要好啲，但前線唔該真係要聽下大家嘅說話，唔好打冇把握嘅仗

退

其實只係擔心前線嘅安全
大家唔好咁惡

不分化！多謝義士！

大力推

岩, 理性講, 千祈唔好屌

我真係唔明屌前線抵死係咩心態
佢地唔洗負出？
我認同要撤但唔撚等同比人捉到係抵死

目標一致

推 咪鬼鬼聲

推 我知大家都好緊張
但留意語氣

推
希望大家語氣好少少，可以檢討，但唔好狂屌同話抵死

#我係香港人

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動

係

岩，不分化

老實講 前線好多00後,根本無咩實戰經驗
好難怪會咁,年少輕狂

但諗落佢地好多都係大學生
基本上拎自己人生出黎博
你要記住畀人拉左要坐10年

諗完真係屌唔落.唯有做到幾多得幾多
接佢地放學啦有車既手足

其實612只係包裝得好
如果唔係打算留立法會果幾位義士一定俾人屌到反肚
正宗輸打贏要
唔洗理佢地講咩
到有一日反擊得靚佢地又拍哂手掌 港豬心態

擔心 唔好比人捉呀

唔好入黃大仙地鐵站唔好入黃大仙地鐵站有勁多防暴喺黃大仙地鐵站拉人，拉左好多人

有好多狗隻混入，警惕警惕

注意態度

因9點開始連登已經有post講好多狗車出發
呢個時候你應該要走啦
但現場仲係到築起防線唔諗住走
咁我想問呢個叫be water?

不分化不割席

我最嬲嘅係提啲咩意見都俾人回我前線決定 然後每一次都見到人重覆犯錯 你明唔明有幾心痛呀

認同

清場前兩個鐘已經吹緊風，而且防暴出嚟前氣氛未咁緊張，嗰陣啲post仲有在場人士講嘢

唔好再屌啦咁多位

獨立思考下 每個po都有機會係對家想帶風向

推 禮貌d la

呢個要推

簡單d講 屌=3毛
勸退 = 冷氣軍師

其實唔洗嬲

其實無禮貌屌人真係大忌 有時見到啲人粗口問候自己只係因為意見唔同 真係心都灰埋 大家唔該好啲聲氣

Push 5毛死全家

可以勸，唔好屌

呢個資訊好似起碼一星期前都講緊

肯定有 有d起一起底就望到

不嬲都係兄弟爬山 想走就走 想留就番
留 你自己要走冇人會指責你

認真答
做前線忙過返工
冇可能得閒睇

向前線致敬

pushhhhhhh

咁哨兵睇到連登啦掛
連登吹晒雞話出左十幾架狗車
前線知道呢個資訊之後
唔走
我真係....呆左

咪係有啲睇到好灰

推
繼續支持前線
如果有咩意見，不如上前線同佢地講？

Anger

每一次都講，每一次都重複。

be water

總之尊重佢地

咪撚再屌啦
求下大家
香港係唔係未輸夠？
次次都內鬥到輸係唔係好過癮？
我見到前線比人拉都好心痛

但係個罪名一定係係班仆街警犬身上！
屌前線有撚用？

十八區大搜捕
見黑衫，囗罩 即拉！

不分化,不割席, 不篤灰

兄第爬山, 各自努力

推，不分化不割蓆
前線返到屋企睇到真係會心都灰鳩埋
再鬧以後唔會有人為我地企係前線

指責同提醒自係一線之差

Pushhhh

屌前線唔代表分化，就係愈重視先愈肉緊。俾兄弟用口屌，俾啲狗就係用棍屌。 hit完要識run呀大家

支持前線

講得啱

up

辛苦曬你義士

Push上熱門

不割席，不分化

贊成

唔緊要啦，分化咪分化

其實禮貌地講 講過好多次了
但睇住咁多手足比人拉 有啲手足激動啲都明白嘅
大佬今日真係冇必要留 仲有聽日後日 真係預犧牲嘅過兩日再留都得啫
點解又要比狗拉
求下你哋唔好再比狗拉

頭先老母話 點解又咁多人比人拉要快啲捐多啲錢去612
睇緊post有經濟能力嘅巴絲都請捐錢比612

推
我無屌 我求大家走

啱
大家互相提點 唔係命令
現場電話真係成日收唔到
真心想勸麻煩落場勸

唔分化！

其實我真係唔明 大家做咁多野都係想引起社會國際更加多人既關注 你話阻塞紅隧 車道 不合作運動 我都明 支持 成本低又唔會犧牲任何人
但呢到成日話前線留守要尊重
但我唔明留守有咩用 想打死打傷一兩個黑警報仇 嚇到佢哋唔敢清場？ 會唔會太睇得起自己

希望會出去發夢既各位 諗清楚自己做緊咩

我今日係現場勸喻，俾人屌呀。
有班人係唔撚聽人講嘢你知唔知

一黎就屌屌聲 一定係分化

真 唔撚明有post屌鳩前線比人拉都2k正皮

大家落MTR睇睇邊個站安全...

次次都屌黎屌去架啦
屌完繼續爬山啦
兄弟
推文宣plz

得出去果日識上網? 尼D叫原因?
個FLOW LOOP 左無限次
仲唔識進化?

唔好入黃大仙地鐵站唔好入黃大仙地鐵站有勁多防暴喺黃大仙地鐵站拉人，拉左好多人，封咗站，見人就拉

將你既怒氣發洩喺警察身上 唔你前線

連登仔其實好仆街，即使可能係有point都要用一個屌人嘅心態鬧
大佬啊大家手足黎㗎你真係想大家好嘅就唔好咁寸和氣啲講啦

同意

問題係 前線完全冇吸收上環慘敗嘅教訓

我都唔想屌 但係見到手足衰同一招真係嬲

冇大台嘅我地想要進步就係靠自我反思

冷氣軍師要 前線亦都要

Up

sorry其中一樣要做既野咪就係睇連登

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

屌你老母

究竟有無通訊兵架

成撚日話前線無資訊

無人帶去前線既咩？

推!

咪撚互屌
想救義士唔該tg或者知道有義士喺你屋企附近就落街救人

講足成幾個禮拜玩遊擊，屌又屌過，好聲好氣又講過，都可以咁樣戀戰下下畀人圍。不如唔知點叫佢地散水。乜撚不受傷不被捕原則去左邊。
都係嗰句，撚完狗就走啦佢地開始搭馬咪走囉，守係冇可能嘅事，守黎做乜姐。你睇番紅隧撚狗撚得幾靚，已經係成功例子啦

唔通叫支持佢地去死咩

捉乜撚嘢鬼 無人係鬼啊屌

留意列車安排

推
不分化

有邊個想入去坐監啊 但有勇無謀 無用

講得好 要正面鼓勵 而唔係一味怒屌

red]突發[/red]
港鐵荃灣線，官塘線封車

無屌 咁我地都唔想有義士畀狗拉 想提議下咁 冷靜

屌你老母出面有post話前線有紀律問題
分化撚係咪已經搵唔到point講要9up埋啲垃圾

點檢討都好，不分化，互相勸勉，唔好互屌

互屌冇意思架
齊上齊落啊

前線可大可能有鬼
但連登大紅字屌屌聲嘅唔慌唔係分化鬼

汲取教訓，重整旗鼓

天佑義士
不分化 不指責 不割蓆 不篤灰

piiiishhhh

已經唔係第一次，叫佢哋勿死磨

睇住義士一車一車被送去受刑，唔出聲屌，九成九係五毛

不分化 推

不受傷，不流血，不被補 係大前提，各位手足唔好戀戰，留有用之驅，辛苦晒

不分化 不指責 不割蓆 不篤灰

可以提出建議，但係絕對唔可以鬧唔可以怪責，更加唔應該串唔應該冷嘲熱諷，咁樣只會破壞關係同信任

大家都想贏，只不過思考方式不同
每個人都有優點缺點
你覺得前線蠢，咁你有無佢地既勇氣去前線？

可能佢地做左一啲你地覺得絕對唔理智既行為，但係大家都應該以團結為前題，去解決依個問題，而唔係返返2014年互相指責

大量黑狗，大量水軍，TG 大量分化撚

不割席 不分化

停止分化，請用理性言語，唔好屌

推
其實都唔洗上網睇資訊啦
入黑就好散水食晚餐啦

咪顛啦 兩隻手都有野有手套點睇電話呀...

唔敢屌啦 講左咁多走唔聽 繼續留後續大家睇到結果一定唔好 而加由前線留 可能真係有勇有謀呢橫掂都唔走 幫佢地打下氣 加油

點解唔可以用討論呢d字眼 係都要用互屌來帶風向？

唔好互屌 策略檢討

多啲推崇一個散水概念

就係自己決定自己走唔走

唔好因為前線有人留守就唔走

走唔需要覺得唔好意思

如果因為前線有人唔走而無人走

咁就會形成另一種大台

游擊不留守 推

用個好啲方法啦，戰友都屌老母，會屌走幾多人？

咪撚玩啦 影撚到幾多狗 換左黑衫戴口罩？ 咁都睇唔到？ 你盲左？ 呢加係根本唔會知邊個係鬼 成場示威咁多人 一定冇鬼架？ 唔好天真啦

呢個時候唔屌 就真係唔係自己友
只有自己人先會咁嬲

不分化 不割蓆

如果盲撐，冇乜意思？
快閃？ 無人理
be water? 無人做
應該要做有價值的，不作無謂犧牲。
對不？！

啲人去晒前線，分化撚就全面進場

唔係為屌而屌
但用字可以好啲

想捉鬼最簡單就係，唔係鬼嘅即係返屋企

尊重前線決定!但真係唔想見到你地比人捉比人打

推 認同要走 但大家都係手足 唔好屌到義士係condom咁 不分化!!!

因為太撚多大中小學雞係有屌唔係有屌,
乜撚野都be water, 再唔係就fact check人講我又講

講得好
咪撚再話前線鬼
學識講野
Eg. 有狗比人影左換左黑衫
錯誤：前線係鬼
你唔係現場靠睇mon點會捉到

不戀戰=/=不戰！！！

麻煩大家聯絡前線手足 tg又好 電話又好
企後面睇緊連登見到個po嘅又好

人傳人傳出去啦 大家真係要傾下

大家想阻止班狗清場我明
但阻完呢？ 有咩預期效果？
大家手無寸鐵對住班full gear其實乜都做唔到
唔係expect班狗突然良心發現呀？
定還是你地覺得可以用念力打贏佢地？
又要想戰 但又乜都唔做 咁係無用
倒不如一齊走
咁樣反而更加容易搞到班狗崩潰
你諗下次次接order出去
點知出到去班義士又走曬
留返一堆路障俾佢地清

希望大家諗下
唔好淨係話叫人撤嘅就係和理非
其實大家都好心痛前線
唔想你地俾人拉

最後提提發緊夢嘅各位 荃灣線同觀塘線正常列車將不停旺角油麻地兩站
但會安排特別車接乘客

啱呀
一上水就見到勁多分化po
明顯有人想帶風向

唔，溝通有好多方法，屌係其中一樣。邊種方法有效，要睇人。

其實打氣同勸都唔少人做緊，所以又唔洗太上心。

分唔分化，係睇你攬唔攬手足，唔係睇你係咪客客氣氣。

乜都講得嘅先有和諧，和和氣氣避重就輕嘅叫河蟹。

支持

認同！前線不可割！

見到佢地講野咁涼薄，我真係好嬲

勇武 和理非 勿分化
Be water 唔好戀戰

禮貌啲

咁咪要反醒囉大佬
接收唔到資訊仲要大大聲講比人聽？
點都搵個人做天文台啦

同意，唔好用屌狗嘅語氣鬧同路人

咁你點分啊 前線做撚完嘢翻到嚟睇到你哋屌心情會係點
講就講 傾就傾 唔撚洗屌人跟住捉鬼
五年前就係捉鬼分化散撚咗

差唔多2個月，好聲好氣講左be water 幾多次？以家唔係要發洩，而係需要用一個比較嚴厲既語氣叫現場前線散，你要話我冷氣軍師，馬後砲無所謂，冷氣軍師呢D後勤有佢既作用，就係透過分析各方面因素，為前線提供客觀資訊。唔好話前線收唔到資訊，呢種戀戰情況已經Loop左不下10次，佢地返到屋企上連登facebook點都睇到賽後檢討掛？你叫我地尊重前線決定，咁前線有無尊重過後勤「冷氣軍師」既提議，勸喻啊？大家同路人，勇武和理非係不可分割。上次前線決定就有44個手足俾人拉左，今次就暫時10個。呢個係鐵一般既事實，的而且確係有檢討既必要。

推 唔係唔比屌 不過語氣可以好D

要通訊兵

大家不如算，番屋企啦

85 罷工真係因為44人被告暴動要支持

但今晚如果有人被拉告暴 我會覺得係抵死

講極都唔聽 為乜？

成件事完全膠化晒

之前又乜野運動無大台自我進化

85 我都唔知仲好唔好罷工

現場太多人個陣成日上唔到網架

知道！

Agger
唔好一黎話人無腦嗰d先

屌你 咁樣送頭點可能係想贏？

而加班狗進攻先走 仲要唔夠人跑比人捉曬 想問留守個意思係咩 達到左咩目的

識唔識尊重其他人決定呀
你講咩其他人一定要聽呀
你幾時做左前線呀頭 要前線聽你枝笛
前線每一個都有自己權力自己做決定
佢地決定視死如歸你地就決定係咁踐踏佢地精神
你明唔明咩叫兄弟爬山
前線要點做根本唔到你理
你嘆住冷氣睇直播憑咩去控制人

認同樓主

過左道火 不如傾下八五

同八九接機

我知你地全部好心痛好緊張前線
唔想任何一個比人拉
我自己都認同今晚係應該早走
表達完立場意見，唔該咪屌得咁大力
屌自己手足好似屌警犬咁
做乜鳩？覺得自己好醒看透世事？
我今日唔係前線，我唔會屌得咁大力
因為我無可能知道前線有過咩討論，有過咩計劃
單憑連登嘅相、tg嘅相、Live我唔會話自己好明白現場發生咩事
你地而家咁屌，其實同班藍絲廢老睇完幅圖就話人搞事有啲似
唔同嘅係，藍絲從來只會屌對家，我地點解會係咁屌自己友？
大家都好肉緊前線
甚至有啲巴絲可能啱啱係前面撤退咗來上連登
如果係咁，你應該更加明白
設身處地諗下前線面對嘅情況
警犬鬼得一個option就係叫人留，佢地會叫得好大聲好堅決
我地自己人有大量考慮，可以留可以走，或者留到幾時走
每個option都要諗，從個人立場開始已經不利同啲鬼爭論
現場環境仲要咁混亂、資訊唔流通
前線自己友面對緊好多嘢
我重申，今晚我好肯定咁講
前線決定係錯咗，有問題，可以話係差
但我都好堅定咁講
前線不是白癡
下次做好啲
被捕嘅手足，我會去聲援，去捐錢打官司，盡力做得幾多得幾多
大家屌前線都係為咗成個香港好
有錯就要指岀
但始終自己友，今晚屌完唔該一齊攬翻班手足
香港人已經無得再分化

好多三毛玩分化，其實好易睇，自己友係唔係大大力，又無建設咁屌自己友

不如大家放棄

推
要交流吓戰術 同一招始終俾對家知道
我哋裝備上永遠唔夠對家嚟
唯一要贏只有智取

推
大家都同一條船唔好指摘
再改善！！！

［黑色分化警告］屌，好多分化post

不如你算啦
自己唔了解走去批評
你做軍師出來做啦

但係前線真係有權決定
落場係佢地 承受後果係佢地
被人拉 坐十年 都係佢地
點解唔可以自己揀留定走
講左 討論左 唔聽冇辦法 只可以尊重
佢地都冇開咁多post屌和理非唔落場

我地可以戰後討論同叫人走
但係請尊重前線最後決定

Sorry 囉 728 前我會同意 728 後no way

全部抵俾人拉 最好判重d

勿分化

宜家事實擺在眼前
前線多次失誤導致大量手足被補
如果一開始be water
會有人比人拉咩?
你前線權力會唔會過大呀?
大到可以完全唔洗接受批評?

大家放棄呢次運動啦

pushhhh

已經勸咗個幾月
但係佢哋有冇聽過入耳?

態度阿

block哂啲分化撚冷諷撚 please

我無野講

佢地一早已經決定視死如歸
你地唔好再係咁踐踏佢地精神
你明唔明咩叫兄弟爬山

三毛出沒

大大力推
試著說 我地一齊走

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

你唔同意 但唔係互屌

依家比人開左個頭去屌前線
依家仲要咁多人支持要屌⋯⋯

「傷心有人比人拉
所以想屌醒前線」
前線見到依啲說話仲傷心啊

不如冷靜啲諗下係咪比人利用左你對前線既關心
比人帶風向屌人
陰啲陰啲想啲人同前線割

係咪唔記得左雨革點樣啊？

我呢加唔係要捉鬼 係要前線用下佢地專業既頭腦 去分析下 佢地要點樣減低比損傷機會 但好明顯 睇唔到有咁做 我係後面只係問下會唔會退左先 前面出曬速龍 前面一句彈埋黎 叫我驚就走 唔好阻住 佢地完完全全係情緒大於理性 成日話佢地決定 佢地決定錯 比人拉既未必係佢地 而係後面未準備好既細路 睇下岩岩比人拉既 大部分都係年紀較小既女仔 點解釋？

拉就拉幾十個
你屌你屌走幾千幾萬個勇武兄弟
如果屌係有用
一早屌死左黑警啦
我知大家都緊張 會嬲
但唔好情緒行先
停一停 諗下點先最幫到手

大家不如放棄抗爭啦

不割不分
現場自有決定

大量p牌分化狗

其實冷氣軍師除左屌人之外可唔可以比啲實用資料，邊到有狗，推進到邊到，邊個位係可以做撤離點，唔好剩係識屌人唔該

今次咁多人屌係因為依個禮拜有葵芳天水圍馬鞍山既抗爭 三個都做到be water 有板你睇 好多人開始認同撤而唔係守 留住個人係最緊要

好贊同你句落現場叫佢哋散

利伸 啱啱夢醒

岩 係要好聲好氣！
各位今日做足150分！
散啦散啦 聽日見！！

不停咁送頭

屌 就一定要屌 但係我點都唔割蓆 都係會出去幫拖 希望其他屌緊前線既 都唔好割蓆同唔再出去 更加要出

唔割，只係心痛
記住紅隧幾成功！！！

認同, 走啦

爭取下次0被捕

不分化 不割蔗
但真係要小心啲 又捉咗幾個
撚完狗就hit and run啦

入黑就散啦 勇武

點會冇 今晚都好多快閃
尖沙咀班人又有退緊 點樣冇聽過？

唔好因為有人被捕就覺得全部人冇變過
你有睇live應該會見到

我一直唔同意送頭
你一句視死如歸
會有幾多唔忍手掉低你既人陪你?
你係咪想令到全部比人拉先安樂?
係咪一句視死如歸就大晒?
宜家係靠腦革命
今日既撚狗相當成功
陣地不嬲都成效低
更何況今日係旺角
我想問旺角可以守咩?

我地呢次運動輸左了

好多個細路比人拉左 叫150分？ 有人比人拉就已經唔合格 明唔明？？？？ 我地係唔想有人出事

一開始防暴急推就成班全個熱門都係屌前線
CCTVB做卧底post冇人推
黃大仙站入面拉人冇人推
撤退路線冇人推冇人提供資料
屌前線話前線抵比人拉就幾千個正評
屌到而家都未停

好多一毛，大家唔好理，唔好互相指責，理性檢討，香港加油!

不割蓆！！
啱啱都有睇直播睇到狗嘅佈防。
佢哋啲防暴警察推進之後就即刻跑幾個速龍小隊出嚟捉人。
其實前線已經走緊但係走唔切。

出面果個post話覺得前線抵撚死已經唔係怒屌，而係講風涼話，最撚仆街係呢啲

用詞唔好太過份 大家都係自己人
當然唔掛除有三毛係到攪事啦

視死如歸既一定唔係多數人 只係少數

push!!!!!

所以大家米做冷氣軍師
講真 係附近 就直接叫人be water

不割蓆, 不互屌

同意，點解要用到抵死呢啲字眼

認真
你當刻上唔到連登我明
但上次上環完左冇人講咩
幾多人話要hit and run
唔好再現場睇唔到做藉口
因為呢個情況唔係第一次
亦都有唔少人講過
一係就佢地堅持己見
一係就前線啲人本身唔上連登唔冇計

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

注意用詞啊

今日紅隧尋晚馬𩣑山已經係最正確方法，留守冇撚用係事實，唔該前線接受呢個事實，由一開始到而家都係俾狗追住打，留黎仲乜柒？俾人拉又影響士氣要人擔心

天水圍果晚有個好人少少既警察
就有好多連登仔叫班天水圍人唔好嘈 個警察已經算好好

加埋宜家有堆人不停屌前線
你就會明人係隱性鍾意對自己人好嚴格
但係對方既惡行就愈黎愈麻木

5/8 三罷

依家互屌冇意思，諗吓聽日點玩好過

今晚好多人話前線有鬼
我個人都唔會排除呢個可能
但係希望大家記得連登都一樣有鬼
當大家屌前線果陣d鬼就會出嚟撥火帶風向
希望大家愈危急關頭愈要冷靜思考

我冇野講

前線辛苦曬 唔好互屌 不分化 不割蓆

你話第一次就話
我咁嬲係因為已經有之前失敗嘅經驗
但都仲係咁

我都唔想前線戀戰，
我諗其他人都係因為驚你地比人拉先嬲、互屌
love u 前線們但真係唔希望你地比人拉咗

推 好聲好氣講嘅咁就
唔分化唔割席 唔代表唔屌

push push

再鬧 再睇番轉頭都冇用
的確今次好多人都進步左
而家又再塞紅磡
點解唔可以150分
當然我係絕對唔希望有任何一個手足被補
聽日再戰

大家嬲都係唔想手足被捕

不割蓆

冇辦法打幾隻字屌係最易嘅事
推消息post?? 行多步落街望下地鐵站 車站有冇警察??? 不了

諗返起自己當初點解要發夢？

我覺得互屌最終結果一定會失敗
但次次見到有前線俾人拉都好心疼
所以真心希望前線盡量保護自己
俾人拉個啲就可免則免啦好無
咁樣就俾人拉左真係好唔值！

捱,唔好戀戰

屌黎真係無意思

唸到點係前線溝通

其實同一個道理已經唔係近一兩次先開始講,我相信有部份ching係覺得好言相勸唔掂先發悔氣,希望大家快啲冷靜返

笑話
我建議你做翻軍師算

好多時真係講極唔聽先屌
但前線們 聽下人講啦好冇？

點解會有人話自己手足俾人拉判重啲會好？
我當你係悔氣，但呢個程度嘅指責係超過咗悔氣說話
有手足被捕直接結果就係少咗個自己人、少咗個戰力，從任何角度去睇都係壞事
就算呢個手足今晚做錯咗決定，都應該攬佢，下次陪佢一齊做翻啱
話手足抵死嘅根本上無道理亦係無好處
效果只得2個
1. 分化
2. 都係分化啊屌你
你做咗一件明顯對抗爭無幫助嘅事
我好懷疑你係三毛
但你留意翻我唔會直接話你三毛
解釋完我都仲係話懷疑
因為我連少少誤會咗你嘅可能都唔想有
自己手足係一個都不能少ok?

前線自己決定自己留定撤叫過大權力
依家係咪人身自由都冇
我鍾意留就留 撤就撤 你憑咩控制我
我係咪行街都要經你批準
被捕手足都係前線黎嫁 咩叫導致大量手足被捕
係咪自己導致自己被捕
佢地用自己前途做賭注
你就嘆住冷氣踩多兩腳

憑咩一定要人地接受你批評

推 係呢個信息混亂既網路 大家一邊提防分化 一邊保持冷靜 總之大家只要目標一致 各有各做係冇問題

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

多謝前線

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

一分化 我地就輸

冷靜啲 諗清楚留嘅目的

唔好係咁屌同路人 ！ 注意用詞

不要自亂陣腳，一齊集思廣益

咁點解明知冇得打
都要留?
點解唔be water撚狗?
你都唔明走既道理
係咪一定要磨爛蓆?

不分化不割席
但有問題都係要解決架？
唔通每次講完呢句算 唔理咩
我盡量都好聲好氣
見到大家咁唔通開心咩

用晒自己前途做賭注都唔叫視死如歸咁點樣先叫

知大家都擔心前線
但語氣都盡量好返少少咁溝通
不割席不分化 永遠支持前線

多謝所有前線嘅付出
不分化 不割席
但係盲目死守 對峙 意義真係唔大

同意 大家都係唔想義士出事啫
好聲好氣就明白㗎啦
下下都屌搞到氣氛好僵

推 其實前線唔係傻㗎

唔知你地有冇親眼見過
有人好聲好氣叫人散
野未講完就俾成班前線屌佢老母 話佢係鬼
邊有人仲敢向現場叫人散？

可提醒 但不分化

大家要團結呀

知道大家都視死如歸。。
但都唔係咁玩架見到好肉赤

不分化，但希望以後行動醒目啲

比前線屌過幾次
話我階段性勝利 對政權退縮
ps 今日紅磡閃人

支持前線，支持be water
唔好割蓆，試下用個好d嘅語氣勸大家

不戀戰 不分化

不要分化！！目標一致！！

團結
好聲好氣和平解決問題

愛之深屌之切
你地識be water保護好自己大家唔會咁激動
前線付出係好大但和理非嘅意見都要聽

如果要講冇得打一開始已經冇得打
你唔係真心以為打得贏中共呀
71立法會個死士都話左冇得打
咁點解d人仲要出黎
點解唔可以嘗試理解佢地背後動機

其實上過前線都知
咁多人企晒係到
收得又唔好
其實資訊真係好唔流通

邊到有狗邊到有riot狗
你估好似睇直播咁多角度高炒咩

真係要靠企係欄杆既手捉/有人收到料再大叫出黎
吓吓屌前線蠢

你有冇落過前線先

你咁同屌古人蠢唔識除法有咩分別姐

今日同上星期輸到仆街係咪唔洗檢討?
陣地戰係咪必要?
旺角都要打
打條毛呀?

咩叫權力過大呀
落場被人拉 同坐十年 都係佢地自己受
點解唔可以決定自己去留
你估佢地好想俾人拉

表達反對意見同惡意批評人屌人老母係兩件事
你可以叫人走 be water
但係前線唔係你啲兵 宜家冇大台架
落得場 自己承受後果
點解唔可以自己決定
請尊重返前線決定
佢地都冇屌你唔落場啦

不過都覺得要戰後討論
但係討論 唔係等於發脾氣同屌人

唔會割蓆，只希望冇人送頭

每個人都有唔同嘅底線
不分化 不割蓆

不割席不分化

支持散
協調做好啲
香港人加油

游擊不留守！！

係囉屌
話左不割蓆架嘛

不分化 不割席

游擊不留守！！
805罷工

你條撚樣喺屋企屌前線撚前線狗就啱撚曬
想叫人走就落街叫 前線冇你咁得閒可以一路上網睇直播拎到咁多資訊
次次出到黎每分鐘都連登有人叫人走㗎喇
次次一見到你哋上網講兩句就走？？？
咁唔撚使出嚟啦

多謝前線

屌人的都係鬼

推，不分化

pushhh

Pushhhhh

屌你老母 走啦

全世界既人都好硬頸，點解會咁，係咪唔識分析用下腦，係咪永遠要以氣用事

對唔住 火遮眼
夠鐘走啦前線手足

係呀係呀
旺角西環元朗打陣地戰羸左未?
今日運動戰咁成功黠解唔跟?
點解要死守?

成個熱門都係到屌前線
講乜尻比人拉係抵死都一堆正評
你班連登仔食撚左屎?
有人想比人拉?
說好的不分化?
得把口?

PUSH

游擊 不被捕

撐前線

撐 不篤不分化

#光復香港 時代革命

諗下係咪比人利用你對前線既關心
比人帶風向 大大力咁屌前線戀戰
最後好易比人玩割席

咁屌法 你係前線見到幾咁灰心

意見唔同平心靜氣傾
槍口一致啊各位

講好左不分化不割席架！

講都無用 前線甚至中後排都無時間睇連登嘅

612，71你話視死如歸，OK

但我哋仲有咁多場抗爭，你被拉之後仲點一齊抗爭落去？

好聲好氣咗兩個月, 都係唔聽, 同7婆有咩分別
俾人拉告暴動講緊十年呀, 理想幾祟高都唔值呀, 前線都有老母生, 有無諗過父母會有幾撚傷心?? 一句為理想就覺得做乜都啱??

兄弟爬山 各自努力

呢啲唔會係喺連登收風

同意今晚係要走
但係唔等於要屌前線 仲要咁大力屌
放底情緒 然後討論
如果屌係有用 會聽 藍絲黑警都聽我地講啦

總有人係會唔走
講完唔聽都冇辦法
唯有前線分析 到底留底陪人定be water走先

立場哥哥收晒風叫佢地走

你有冇睇清楚我講咩？ 出黎示威既 唔係全部都係視死如歸 你同我解釋咩係視死如歸？ 鬼唔知前線個個咁有決心咩 但後面和理非佔大多數都冇呢個決心 你估我見到比人拉我唔嬲？ 我嬲到如果有槍既話我衝左入警局啦

等啲post沈

問題係你地唔撚走搞到其他人唔忍心走既人被拉
今日拉左好多靚妹你地過唔過意得去
鳩守一d無意義既陣地有咩意義

講明不分化不割蓆 轉個撚頭就屌鳩前線 吾係吾比你傾 好聲好氣得吾得

推 今晚真心支持散 但永不分化不割蓆

好多個post都見到你，好多次喇，夠喇

其實退同唔退都ok
我簡單分析一下退同唔退兩個方法應該點做先：

唔退，咁就要正面還擊畜龍 點解要有咁多人就係我地人多先有利去制服畜龍 唔係淨係比前線壯膽用架
你要正面還擊 大家唔好退 反而等隻畜龍就快衝到上黎 前兩果兩三排一齊向前衝 幾個人對付一隻畜龍 搶曬佢d 武器同防具之後用索帶索住佢地放佢地係第一排 之後班狗就唔敢用乜柒槍呀彈呀咁喇 之後就可以做你想做既野

退，等班狗聚集曬上曬full gear 叫你地離開既時候 一齊快速離開 去下一區再佔 如此類推 最好下一區係比較遠既 等佢要收gear 坐車 再係下一區上返gear
如是者玩到佢攰到仆街就走人

加油

不割蓆
唔想有人送頭only

其實早走，睇住其他人留係度，諗起佢地可能比狗打
真係一件非常難受既事
但你們作為寶貴的前線，一定要承受呢種痛苦
保存你們自身，先可以保護運動的未來

下次目標:零被捕

一齊努力!

正氣post

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water
hit n run!!!

不分化支持前線

cannot agree more

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

前線、人群一定混入狗、黑社會
避唔撚到
無得避

但我們承受不起互相懷疑的成本
切記，兄弟爬山，各自努力
永不分化，永不屌前線

我道左歉啦
我不嬲都講緊今晚一定係be water
不嬲都想檢討同想佢地反省

推 樓主心水清

尊重前線手足

佢地訊息不足嫁

大家即使今晚互鬧完，明天都要繼續互相支持互補不足！我地唔可以停留裝備升級，仲要戰術升級，包括適時撤退

前線果個又唔係你，屌黎有咩用
不分化
不割蓆

尊重所有人

其實現場有冇可能用airdrop大法發放資訊？
比一定要叫人撤或者留
但提供有用既資訊比前線參考都好

其實我地係咪要去返古代咁，要用真人快馬加鞭傳送即時消息？因為網上資訊前線update唔切

其實已經真係好聲好氣講左好耐喇
係咪要繼續迷信前線決定去留？
一講話要改進又俾果三個聽就義憤填膺做就害死人嘅所謂退嘅原則壓番落去

聽下人講野好難咩？？？

或者有一堆五毛睇住個風向
成日係度分化同帶風

檢討完又檢討 下次一樣係堆鐵馬雨傘陣死守。

最重要係檢討！

其實我地係咪要去返古代咁，要用真人快馬加鞭傳送即時消息？因為網上資訊前線update唔切

推呢個post!!!

一個都不能少

痛惜前線

大家要保護好自己

已經有發夢人士返黎講返 有人求前線走被屌 立場哥哥收到風求晒佢地都唔聽

Be water

你有道理，我激動左

認真, 次次到呢啲時候上連登都係見到海量叫人撤叫人散, 而家仲衰啲, 開始唔係跪求散, 而係散啦戇鳩。 成班冷氣攬住幾個live就做晒指揮咁, 有冇諗過喺條街到有時連網都上唔到, 前線更唔可能mon住連登mon住啲live。

我係狗既話, 呢啲時候連開幾個po屌鳩啲前線分化已經帶晒風向啦

次次都係五毛同狗夜晚帶風向
然後第二朝靠真. 示威者返屋企先帶返風向。

可唔可以唔好要出去既人咁辛苦?
冷氣軍師喺屋企睇live都算, 可唔可以唔好咁易畀人帶動?

唔好戀戰

同樓主同一睇法 推

唔好作無謂犧牲

係咪可以有更好勸退方式？

不分化 不割蓆
和理非自己be water
唔好阻住勇武撤退

大家最唔想最唔想見到有手足被捕

Tg工程group都好多呢啲人，見到就眼火爆

但係我不割蓆不分化

係。 係前線睇都係睇住對面班狗啦 邊仲得閒睇連登

事後孔明緊係知贏定輸啦
次撚次一出就走 不如學你咁次次留喺屋企睇live就啱撚曬

推
不割蓆不分化

香港人唔好俾人帶風向要團結啊加油💪🏻

今晚好多毛，ban晒啦

前線你哋都要加油！

好多五毛

立場新聞訪問前線人士： 唔知點解佢地唔走

不割蓆不分化

要小心CCTVB混入示威者 報告哂示威者行蹤

同埋我覺得如果想佢地散
例如好似今晚黃大仙既市民咁
落去散步作掩護

Block 9咗個P牌仔

支持前線 但係要識得散 唔好死守

以前你啱

但728 死左咁多人你仲咁玩

係你戇尻 仲要係屌極都唔醒個隻

全部人掌嘴

點解9 點後唔係全退 仲要睇住班狗？

明知速龍一衝出黎就全滅 摶乜？

好 繼續硬頸囉 運動玩完

泛民幾個議員係前面buy time 後面有人提水叫大家散 結果企係度繼續守

咁前線先係落場俾人拉 食彈 或者坐十年
佢地要承擔返後果
點解唔可以自己決定去留？

講左唔聽都冇辦法
唯有尊重
如果冒着坐十年風險落場都唔可以決定自己去留
未免太唔公平

屌真係未必有用 反而分化
唯有繼續討論 同好聲好氣勸

pusj

共產黨招數
民鬥民

比意見咪比意見
下下屌人老母

勇武+和理非 兩樣係埋一齊先發揮到真正嘅力量 求下大家要團結一致

[有圖] 今晚好多鬼屌勇武，完全係一個分化局

已經發展了50多天，根本就已經明白留守真的沒有用，唔通好似之前佔中，比你留2-3個月好未。

實情是帶頭那班做埋一些幼稚到極點的事，不斷令運動被污名化，你叫我們這班支持運動的人是多麼的無奈。變得多麼的痛心。
希望那些每次都衝的人想想吧！你們發洩完了沒有。激怒警察、放火和擾民對整個運動有幫助嗎？

要好好記住，之前會次都衝擊，都是有運吧。壞人經常出錯才去到目前狀況。不要以為相同的方法可以永遠行得通啊！

你們是有創意的，請用一些新的方法吧！我們這班癈老仍會支持你們的

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

支持所有前線！

Pish 禮貌啲大家開心啲

不割蓆，不分化

推，我都有份屌但都認同唔能夠太惡劣語氣，大家比多啲耐心等香港人再進化啦

係下下尊重前線決定呀。

推，小心俾五毛搞分化搞到民眾鬥民眾就唔好，整個運動真系會支離破碎

記住各位手足不分化，不割席見到五毛post負評上一頁有得佢沉底

其實今晚一出催淚已經退得好快。係講緊快到鏡頭一轉已經成批消失係d煙入面。

一人一句多謝前線表揚前線！！！

大仙顯靈！

落場睇波同球迷睇直播既分別

p

戰後檢討真係好重要！
要改善不足既地方，咁每次行動先可以愈來愈好！

我覺得大家都係要學識「散」
唔好搞到咁炆水！防止因有人跑得無咁快而被捕，
Ｅ加都係有同黑警鬥氣既感覺...

其實散唔係等於認輸呀，唔好覺得我地咁早散就會好無面，
而加裝備懸殊，無得硬碰真係只能撚狗遊擊！

前線兄弟
想你地早啲撤
因為我地心痛你地俾狗打同捉
愛你地哦

求下大家 唔好分化 唔好屌 大家都好心痛

pisj

其實裝唔夠打，要考慮唔好硬碰，戰友係會一個少一個，寧願打遊擊，班犬捉你反去打 同 砌你生豬肉，有咩為

推，要團結一致，和而不同

垃圾P牌收皮啦

幫推

真係唔好分化
大家都擔心緊張每一個手足姐

無錯 其實大家都已經好快手

希望冷氣軍師睇到

香港人轉型！遊擊戰！

有決心坐十年

有大把野可以玩

點解係戇尻地係陣地戰等俾人拉

同戴耀廷有乜分別

已經恒常 有邊次唔屌？
但如果冷氣軍現場
應該連講嘢都唔敢望
前線無論外表/身型/智商
都完勝金鐘仔

呢個始終係行軍無將軍嘅缺陷
好多人都做緊其他工作揾資料俾大家用。。。目的都係back up 佢地唔想睇住佢地要拉番去坐
前線無法有效達成共識係會互相拖累架
係困局黎架，始終要正視架
我真心希望所有前線，你地多啲用各方資訊同意見去決定去留！
全因相知相惜，絕不分化！

不分化，不割席

人地搵命搏，變相你有時間走
Be 你老母water咩！
佢地比人拉哂，你唔敢行最前丫嘛！大家明啦！

推
前線係兄弟
唔係接order嘅狗
resect！

屌打錯 respect
順便推！

我永遠無條件支持義士

一個鐘前係分化
依家黃大仙黑警再助攻
黑警dllm

如果*冷氣軍師有喺現場*

成班只不過係旁觀者清
有live睇 幾十個鏡頭
落到現場
根本唔知敵方打到邊
知係知前面清緊
但未打到嚟

係諗住打到嚟先走
但其實又唔知邊條路可以走
除非現象都整幾部電視睇live

咁係現場見少人係咪知要走呀？咁多次留守都又打又拉仲唔吸取教訓？元朗當日有人叫走畀人鬧仲邊有人夠膽叫人走？現場有部分人選擇死守其實都有連帶效應令其他人留低，你睇隔離post立場記者問人點解要留都話唔知呀，語氣重加啲粗口就話人分化話人點點點，好言相勸又唔聽，點樣先可以討論落去？

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

正式宣佈 今晩係第一場勝仗

尊重前線決定 + 齊上齊落
即係前線決定留低，就算速龍黎緊，所有人都要一齊留低，之後又退唔切？

根本D冷氣軍師唔係5毛就係勝利球迷
MK有人被拉就係到嘈嘈嘈
相反黃大仙D人冇裝都去圍警察就個個讚
我好佩服前線面對個堆生存係香港嘅垃圾仲能夠堅持自己嘅信念
祝各位能夠光復香港

岩
大家比啲支持 好唔好

其實係咪要返

輕鬆，夜間五毛出動

推 支持

其實真係好資訊好亂，個個等人做決定
與其係到屌，不如落現場做決斷果下
諗下點救呢場運動

支持樓主
要體諒前線手足絕望嘅心情
勸退的確唔應該屌屌聲

推
同埋影相問題 可唔可以好聲氣少少
有啲係開緊live畀人睇 又有啲真係食花生唔知唔影得
一黎就屌鳩人 就算人地本身係支持你嘅，聽到心入面都唔舒服啦

你話落現場做決斷，前線真勇武都要肯聽，叫走又怕畀人話鬼，而家啲人唔係想分化，係想前線明白同學習咁耐以來累積嘅結果係要我地唔好死守一個地方畀人打畀人拉，我哋就係唔想再見到有手足畀人打又拉呀，但講極唔聽好激氣呀！同叫人係現場唔好影相一樣，咁多次叫人唔影，但每次都有人會影，好激氣呀！！！！

今晚旺角集會士氣真係好勁！!

唔好俾分化撚呃咗，我地好好士氣㗎！

戀戰果班係咩心態

支持快閃
但語氣要好小小

有啲危險係可以避免,而家係自製危險有人俾人拉呀ON9,一早塞左紅隧就撤得啦返旺角托柒咩

唔好屌啦！團結一致啊😭

粗口留番畀班狗

真係好心痛

團結啊

對唔住 唔係分化 唔怪你戀戰
但可唔可以自己睇清楚有冇後路先決定去留
定個個都係諗住出黎等拉？

永不割蓆 支持前線

有禮貌

你可以心痛前線手足
但請你唔好屌佢哋，覺得佢哋抵撚死
佢哋比人拉比人打，有影響到你?
你憑什麼話佢哋抵死?

不分化
絕對相信前線

屌你老母 紅色大字就啱啊？

再推

光復香港
時代革命

不割蓆 不分化 不督灰

不要說 屌你老母快撚啲走啦又死守
試著說 我地起完路障就去下一場 be water

提意見，勿互屌

支持散

你呢句真，係狼嘅一條友閒時練魔法已經可以爆一關
成村人喺度果時走黎小火龍乜鳩都玩唔倒又全村一齊入十年

同意你觀點，但叫連登仔有禮貌？
唔講粗口仲係連登咩？

呢個咪就係要解決個通訊問題囉
大家都知軍師睇晒live
但軍師講乜野都俾人屌落場講
呢句說話跟本係有bug
前線同軍師要建立有效嘅資訊交流同互信呀

見到連登咁，我有啲灰心。如果堅持要互屌嘅就兄弟爬山，各自努力，自己有自己做。

同意，就算你落場都唔等於你睇清全部，點解有效組織先係我地而家要做嘅野

推
咪中計 對家想冷處理搞分化

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

有前線已表明 "可能" 係因為有鬼發報假消息，
所以大家一定要走埋一齊，唔好落單，
特別係對付速龍，你哋一定走唔切，請一齊返轉頭救人，
你哋咁多人，佢地好難一打三，
打完救完人即走，因為後面防暴好快上到，
唔好掉低同伴

其實前線比人捉，收返晒嘅，從來只有佢自己或者佢屋企人，關批評者咩事？總之，三不政策。

終於有理智d嘅人

鬼唔鬼我覺得前線會知，黑警點扮自己人都好係會心虛會唔似，而且佢哋好清晰咩情況下先退，唔係戀戰。和理非企後面食花生咪係，最多告我阻差辦公。今晚旺角和理非花生友好正。
黃大仙警察宿舍仲未有得瞓

r爆頭，睇左幾次都睇唔明，叫大家互相尊重關be water咩事你係為左分化而分化?

有就實有, 只係無方法分別

唔想再有同伴告暴動罪

推呀